啱啱訓醒，想問下C朗復出大炒左幾多球

40:0

你們不是常說c羅很牛逼的嗎

仲話爭金球獎

說個笑話
C羅

你荒佢今年拎唔到咩

比利老馬施丹大細哨世足加埋仲少過牙朗

一百球！